試問有邊個夠我燈

好多人叫我開channel
睇下有冇人john先

唔好開ok

今日贏左40蚊

頂 我又覆錯post sorry

推下post先

暫時戰果
25場
16炒
6中
3走盤

長跟我對家有著數